行遠D都唔好益中資 呢樣都係黃圈要做既野

一人行多幾十步